謝安琪叔仔、張繼聰細佬係咪覺得自己好撚靚仔？個個帶罩佢唔帶

自然張繼聰幫倫敦金個d垃圾公司出show 就對呢個人冇咩好感

次次佈防仲要串染染

你點知的

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

好型
想比佢從後壓住

咁仆街！

你電視直播未見過張繼安？

推比多啲人睇

成日電視直播見到佢兇示威者

唔怪得淫kay唔出聲

垃圾兩公婆潛晒水

死全家呀

推

Agree, 冇天裝冇地載

唔知平時有無同叔仔堆砌？

垃圾偽人

有一日此人仆街唔洗問點解

無人老豆搵仔

新技安？

早有

個個都唔上前線的話班狗邊有咁多人

有冇外借比 popo 用

死全家

係謝繼聰啊懞撚

佢係白色object定藍色object?

捱左咁多年先洗到底
宜家又一獲清晒

好樣衰喎

好撚柒
一睇就成個狗樣

到依家都唔明點解謝安琪個囡會稱得上可愛
明明成個阿叔咁錢七都得意過佢

有名你叫

下次見到上去叫你謝繼安，實嬲到仆街

佢以前係畜龍

有冇屌過淫Kay

如果娛樂記者報佢兩公婆算唔算犯左禁制令 希望記者可以奉公守法唔好報導警察家屬行踨 消息

之前睇過條4仔clip條女係咁叫”叔仔叔仔”有冇人睇過？

一早起咗底

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

Push

當年連登仔力推謝安琪
今日已經消失得無影無蹤

原來個細佬係狗呀？

垃圾偽人夫婦
本身就唔鍾意個豆皮佬不論佢紅唔紅都好

平時比張繼聰條撚塞住個口

話說宜家黃色藝人多咗
香港幾時可以有黃色娛樂圈

全家收皮啦去

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌

黑警

狗即係狗

你又唔係鳩蛇

淫kay

啲牙生到好核突，合埋把狗口啦

...沖........

推
推
推

兩個都唔撚得意

好多人唔係咁睇架
李燦森個囡好多港女鐘意
其實扁口扁面邊忽得意

啱呀

黑警死全家

謝太謝生早就應該收皮啦
之前啲謝生打手仲吹到佢咁幾努力幾咁成功

李燦森老婆，不了

D

當真相出現後
就會發覺好多人都好醜陋
偽人=笑話

黃色娛樂圈一直都有
娛樂圈=黃賭毒

應該問強姦過幾多次

警妓